真係好煩，可唔可以幫吓我

是咁的，我A0，係app上識咗個女仔，同佢傾左一個月終於喺前幾日約左出嚟食飯。其實原本只係打算食完飯行一陣街，只係唔知點解我忽然同佢講不如搵地方休息一下，而個女仔竟然ok，之後大家都明啦🙈

而家個狀態係我同佢仲係用緊交友app溝通，平時互動有互相flirting下，但問佢攞電話就話遲啲先。佢性格、樣貌、身材都中哂我好球帶，我想同佢發展落去。我攤開出嚟同佢講，佢只表示唔care同我first date飯後上床，我煩惱緊佢係唔係只係當我係炮友，完全冇得追？

先在此多謝大家了🙏🏿🙏🏿

扮a0?

擺明當你sp啦

得閒黎場友誼波好過啦

扮乜？

原來你仔嚟架？、
之前好似見過你話自己有BF？
ANYWAY可能搞錯

請善用起底功能
一時有女朋友, 一時冇, 一時係App 搵SP...

你勁迂腐

0分重作啦屌
0分

係

玩app好易沉船，多數都揾sp

你係咪藍絲來架

差啲想覆佢

Same

真係藍絲來